其實有幾多男人30歲就供甩層樓去溝女?

唔講二世祖同靠父蔭

廿幾歲既男人，有幾多個可以儲到首期?
識好多人都係三十歲左右，同另一半儲到首期，再一齊供樓，
但呢班人已經有穩定既另一半，

而廿幾歲既女仔就想搵有樓既男人，
同齡男人就冇咩可能，
唯有搵年紀大十年既男人，但呢啲男人通常都結哂婚，
或者有固定伴侶

有部分女仔仲話要搵供甩左層樓既男人，
唔會一齊供樓，但真係有啲咁既男人咩?
就算有，三十幾歲供甩層樓既單身男人，
99%都係玩家食家啦，甚至係空心老倌

me就是成功例子
但份人毒兼樣衰仍然無女

毒撚喺呢方面可能贏在起跑線，因為都冇朋友唔使應酬，所以著喺身嘅嘢例如衫褲鞋襪都好少買